會員小綠帽(笠水)入一入

你條柒頭做咩咁快笠水呀，本癲狗都未撚玩夠，撚你兩撚就極速九秒九逃走，有冇廢d呀你，想同本癲狗玩，你連幫我奶屎眼既資格都冇呀

收皮啦肥閪，你入黎咪又係俾我撚，日日俾人當傻仔咁玩仲唔夠? 垃圾

肥閪入黎俾我屌兩句即刻笠水，玩唔起米撚學人玩啦垃圾，同小綠帽69互含咪算囉

你咩都唔洗講，淨係睇到你個名已經一陣柒味啦，唔洗等俾人串都笑大人個口啦

廢物 無人so你呀

講人老母就當贏，有睇個post嘅都知高下立見。

唔好誤會，我入黎只係為左笑鳩你，我唔會再入呢個post睇你做小丑

唔知點解個感覺好似十年前玩跑online

人地一嘈交就開個場改曬名咁屌嗰種feel

唔好咁撚肉酸啦

你條廢物咪又係俾我撚左入黎，on99

d on9仔果然係物以類聚，同肥閪d笠水技倆同出一徹

你老母生你條傻閪出黎夠冇point啦

次次都你係本癲狗既post度俾我撚到逃離戰場架啦on9

唔係洗咩開新post玩你

你咁怕俾人講老母咪收撚埋佢囉，柒頭俾人屌老母係在所難免架啦，你做左咁多年柒頭都唔明?